[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (375)

你係阿花（師奶）

...

一上水就點點點我
你係咪好憎我？

我上咗水冇人理我咋

上水

@殘廢 你個肚就大～

聖誕p抽到垃圾

我理！

Hi
要唔要搵快錢？

抽到邊個

咩快錢

哩單嘢

你

笑撚死

好彩冇去

好，我走

你到底係點影到咁大頭

幾大架先～

做乜放我男神上黎

有冇混入shit

救護著制服真係幾型

又高又大隻咁。。

lm

有人洗碗最重要，地我可以抹

周圍瘋傳緊㗎喎

我未睇過嘛，對唔住囉

就生得，我姓殘，BB叫咩名

Oh shit

又得，唔記得account 改唔到名

好mean

啱晒你啦咁dry

禾殘廢的

真dry到裂開

你地都唔幫佢手

好有菲律賓feel

不如話成場得我一個唔似喇咁

不如講埋成場得我一個肥佬

禾有名你叫

不如講埋成場得你有仔

因為我唔喺到

肚腩仔

不了。。你喺度嘅話。。成間屋就冧咗啦。。

絕交

中point...

因為你唔黎我用生命值硬接哂啲攻擊

我嚟咗搞到大家冇胃口食嘢就唔好

咩呀，雕雕都有仔囉

但你可以清哂啲野食

呀雅牙

我驚唔夠食

我地食淨好多野

依家同我示愛？

登～～～

同我啊 你死開啦

再屈我就將尋日你地拍既謎片PO上黎

今晚再食過

喊咗

佢覆緊我嫁，去食野啦你

咁我返出去先

你係咪想我狠狠咁懲罰你

嬲

我想訓教先

你地玩咗啲咩

想玩狼人殺

信唔信我叫點點播出黎

雅呀牙~

好行唔送

冇拎過出黎唔夠人呀清

佢係

到底邊個拍邊個

有個uncle 亂入

好似最少要8個

哭哭

賤廢

想太多了

講緊邊個

講緊uncle

Me心機婊

打牌都只係打左一舖

同埋我都要買返d骰先得
地拖又搵唔到搞到要跪地抹

你成日都嬲架啦～～～

你竟然咁樣笑佢

出名大方得體

原來你係咁諗...
咁下次你抹埋個地先好走

笑死
唔識打麻雀嘅人快啲上YouTube 睇麻雀教學

下次聚會主題曲：

係囉，果然係賤廢

搞咩搞

幾時call 到馬先 (仲要有地方)

奴婢知道

講緊me....?

退下～

Daddy，有人笑我呀

自認啦

渣

Daddy

好出奇咩？
我都有啦

唔睇 等你地教

你有追擊炮

快啲點搞我

講乜

終於跪地抹完地
跟住醒完原來地拖係廁所吊左係到

....

沉日教咗你，差少少捉埋手仔
自己做revision 啦

我都未放

我地。。。。？

我連麻雀啲名都唔係好記得

人地好忙架

You

禾錯過左

我幫你地獄訓練

我望落最後生，你地成班老野

咪係

無覺覺 腳腳什麼都不是

AGGER

YouTube search beginnero 麻雀 就有

收皮啦 老你屎眼

有啲驚係點練

做緊assignment 唔睇住

一日打廿四圈香港牌中國牌日本牌輪流打到你識冚牌打為止

你 我仍期待

依。。。。心有靈犀

係係

。。？

你 縱使感慨

佢地尋晚...

好難@@

艾 just want you for my own

我地沉晚。。。

四人一筒歸西

試過幾次 我依家仲生勾勾

打!

幾時

你shy....

好似可以準時收工

系⋯⋯⋯⋯

@18 4.5....

講你就講啦

係咪仲醉緊

沉晚玩咗好耐

。。

出街食啦
禾都毒撚一個人食

佢未醒

我都覺

咁不了

咪就係

未清醒過

我⋯⋯⋯驚嘈親人⋯⋯⋯

There is just one thing I need~

邊個咁賤

咁收工啦仲做

追唔上個post

應該Black list 佢

我報左驚

我撐花花

更加應該收工

正常嘅....你哋。。

我都係

今晚昏迷好耐冇試過

叫我？

禾識去廁所

-90分

一個餐都出唔到

渣ga

笑死

...唔通真係....

點呀，中同聚會

花師奶都係花

好耐無試過放工有po追

今日行過見到有個女人著住嗰種羽絨大褸
長到落腳嗰種

幻。。， 唔鐘意呢個字。。。

臭花

原來係奸奸

我通常斟茶遞水

我杯水呢？

你嚟我度我請你飲

missed.....

唏呀唏呀唏

想睇 有無人save咗

想問有冇人cap左呀花⋯⋯⋯

x2

？

佢話想丁你

佢同你講？

牙花。。。

？？？講

想睇牙花牙⋯⋯⋯有無人些牙牙

留意到對波gap....

集思廣益 記你老母嘅英文係咩

認真問

估唔到同阿花有咁近距離接觸

識玩

想睇呀

i go to school....

我唔想㗎

唔該

點解要搞我
我只平靜地活下去
你有仔㗎 收手啦

牙火

Cls
有仔仲週圍搞

waaaaaaa

希望佢唔好得罪到我 畀我發現佢任何藍絲行為
下場同甘奶dick一樣
我知你有睇gay po㗎港隊游水
有仔仲hi我

最後聖誕快樂

好爆

想屌你

咩事。。

Pmme
有嘢想問你

。。。。。。

邊度

真

係呀撚屌

冇。。

你想我點

含我

唔含

咁我狙擊你

唔好

大家發揮力量投爆佢

「和你投」德國DW報章問邊個人對世界和平最大威脅

「和你投」德國DW報章問邊個人對世界和平最大威脅

投咗

邊個

細龍太

咩料呀

傾國傾城

？
你點知的

同gp定咩。。

你係咪對我有興趣……我地可以拍拖…

花花RIP

點解叫花花

死gay佬
屌係喎 牙花喎你

貼多次

你2020前想唔想有個男朋友仔

深夜點名時間...

1～ 彌敦道

你真係唔要我了嗎

有冇睇過
三酸甘油酯

我擺gif出嚟應該會俾人ban

婆奴

我都想！

呢個一定係你黎

借d耳自貼咁衰

花花

Why

佢追住你嚟含？

我唔洗變成咁架
送個咁既人比我就得

有時理性反而會鬧好多交

hi

啲人係咁

試過有啲人望嘅眼神勁奇怪
同埋視線會跟住你一齊郁

以為自己背脊癡咗龜

通常喺更衣室
做緊尖邊得閒理

我眼中只有靚仔先係gay

勁憎嗰啲hulk

巧橙，禾連基佬都不如

但禾唔愛女半直不鬈

睇黎我要開始做尖

唔好，係碌J會出血

求文

係就快啦 得個講～

加甜thx

一齊作

點解我條J會出血

你同佢作啦

你都仲未同我去排

求教練

原來係你個條
WHY

你都未睇

諗起某位巴打個男朋友係極道理性

水水

諗起就覺得⋯⋯⋯

召喚貓貓巴打

禾。。。寫作最差

走人先
我已經估到佢會講咩

你知道的

出現咗啦

你哋見唔到佢最charm嘅一面

點解連我都聽過依句

呢啲筍盤梗係留返比佢啦

貓貓（感性）
佢條仔（理性）
之後貓貓會成日畀佢條仔話………

高薪人士係真嘅

Btw你之前唔係同人好frd㗎咩

Frd lor但係咪好frd就
我同好多人都frd ga

都係我嗰個最好

幫我睇埋喇

原來你仲記得me，成日唔理me

一係咁，到時我幫手切左佢止止血

邊有。。。

點知你要邊區-.-

不過最估唔到係你
你都幾攻心計喎
明知佢冇乜朋友就埋攻燦身邊等你地多d機會
頂...我真係好心寒囉
我知你有睇架

有。。。講起都忍唔住想喊。。。

離屋企愈近愈好個區

又bin

Pm me...

好心你地D私人事就咪拎上黎講
呢到唔係得你地幾個

乜野特登製造機會真係得啖笑

明知我係癲架啦
你仲同佢做朋友

好9

咩事

pm左... 無人理...

做完assignment 先
差最後一份

對唔治。。。

唔好全面封殺Jenny

想知detail⋯

我都係東r西r再自己google吓砌返出嚟

[url][/url]

有無整合睇⋯⋯⋯

講緊咩。。

你知唔知我成日對住個po打飛機

唔知⋯⋯⋯好驚now⋯⋯⋯

好處係佢唔會講假話

暗示緊乜

我男友啊

陳年高登屎...

靜咗

。。。

想知咩事

都幾多毒撚一個人食飯...

我

啱啱有個靚仔一個人食。。

唔通.....係你

我係你後面個柒頭

米臭系

excuse me?

Yes sir, what can I help you

you want me to bin u c?

奴才有罪，請狠狠咁懲罰奴才

我冇依啲癖好

粉主人唔好唔要唔奴才。。。

過嚟幫我洗腳啦咁

系系

想奶

奶你男友嗰對 五十二吋長

唔好同我爭好冇？200磅嘅粉粉主人對腳咁易比你奶嫁？

想奶曬粉粉啲老泥同腳底粒雞眼

乜嘢200磅

禾嫁！

對唔治，200KG

有幾粒

點止

主人又重咗好想做櫈比主人坐

想問個po咩事

你會殘廢

唔爭在

過嚟啦咁

坐緊巴士

粉粉話要包我

hug?

ok hughug

HUG

起碼都ＨＵＧ喇

咁現實攬啦

好，可否盡快

等我

恭喜新人

你食屎

congratulations

好

Let me 搓my breast 練習一下
再搓yours

?

但屎忽爛晒掂水都痛呢

？
召喚大……

大。。。。家好

比